iphone 13個mon好黃

開定先横掂年年都黃

咁快知道 13 係黃 未來人

5s開始年年黃 下年點解唔係黃？

可以自己轉色溫

岩岩拎左13 pro max
仲哀過部12 se

好多連登仔有視障問題

去apple換機囉 送airpods pro 2

屌今日去換佢俾左部N字頭翻新機我

XS Max vs 11 Pro Max vs 12 Pro max 又唔覺好黃

見到黃mon post 啲傻仔講埋啲on9 嘢真係好搞笑

廢人開廢Post

呢個post係iphone13 btw年年都有人話黃 年年過一陣就唔黃

唔開true tone 咪得
開左係暖d

仲以為你好撚叻 開post比人討論都唔得？

Apple出貨前唔逐部用Spyder Cal過我點用呀

第一水同後幾水根本冇分別 佢地就呃自己話第一水廢

有咩好討論ON9 又未出
討論你老母做雞生咗你好過啦
討論....ON9
廢撚事再回你,Block

iphone 流出都係未出 希望到時流出post見到你

咪黃囉
你睇唔到咩？
咁係黃阿嘛！
QC問題！退錢！

iPhone 3G yellow screen

iPhone 4s yellow screen

iPhone 5

iPhone 6

iPhone 7p

iPhone X

iPhone 13應該黃過尿

咁神奇既
點解年年都黃
但變撚咗舊機又唔黃
你造馬
總之我部電話就一定黃
QC問題
我買蕉都要拎埋色板去度過先買

同我部舊12比13pro max真係好黃